\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{listings}

\title{"Incidències" instal·lació simulador Darwin}
\author{Aniol Garcia}

\begin{document}

\maketitle
 
He especificat les modificacions que he hagut de fer a cada pas de la instal·lació del simulador detallada en el document.
\section*{Pas 2}
Instal·lar \textit{libncurses5-dev}

\section*{Pas 3}
Instal·lar \textit{ros-indigo-orocos-kdl}

\section*{Pas 6}
Hi ha alguns repositoris que han canviat de directori:
\begin{enumerate}
\item \url{https://gitlab.iri.upc.edu/humanoides/stm32_hal.git} ara és \url{https://gitlab.iri.upc.edu/humanoides/tools/stm32_hal.git}
\item \url{https://gitlab.iri.upc.edu/humanoides/stm32_libraries.git} ara és \url{https://gitlab.iri.upc.edu/humanoides/tools/stm32_libraries.git}

\item  \url{https://gitlab.iri.upc.edu/humanoides/darwin_stm32_fw.git} és \url{https://gitlab.iri.upc.edu/humanoides/darwin/darwin_stm32_fw.git}
\end{enumerate}

Caldria afegir els repositoris de l'\textit{ir\_feet\_driver} i \textit{ir\_feet\_fw}.

\section*{Pas 7}
Fer també build de \textit{ir\_feet\_driver} i \textit{ir\_feet\_fw}.

\section*{Pas 9}
Amb l'url de l'\textit{iri\_core} actual, al fer \texttt{wstool up} demana nom d'usuari i contrasenya de devel.iri.upc.edu. Suposo que no deu passar sovint, però si no es tenen les credencials es pot fer el set de \textit{iri\_core} des de l'apartat públic: \url{https://devel.iri.upc.edu/pub/labrobotica/ros/iri-ros-pkg_hydro/metapackages/iri_core}

\end{document}